msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-05 18:53+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 3.4.1\n"

msgctxt "Location/&Bone_Keep_Scene_Description"
msgid ""
"The Crown has led you to this desolate land, where a dark keep rises from "
"the middle of the woods. Explore the area and search for one of the Crown's "
"gems."
msgstr ""
"어둠의 성채가 숲 한가운데에서 솟아오르고 있습니다… 왕관이 당신을 이 황량한 땅으로 인도했습니다. 이 지역을 탐험해 왕관의 보석 중 "
"하나를 찾으십시오."

msgctxt "Location/&Bone_Keep_Scene_Title"
msgid "Bone Keep"
msgstr "해골 요새"

msgctxt "Location/&Caer_Cyflen_Description"
msgid ""
"The magnificent capital of the Principality of Masgarth, Caer Cyflen was a "
"major city of the Manacalon Empire before the Cataclysm. It is now the heart "
"of one of the young Eastern Kingdoms."
msgstr ""
"마스가르스 공국의 위엄있는 수도인 케어 키플렌은 대격변 이전 마나칼론 제국의 대도시였습니다. 지금은 동부 왕국의 핵심 지역 중 하나입니다."

msgctxt "Location/&Caer_Cyflen_Title"
msgid "Caer Cyflen"
msgstr "케어 키플렌"

msgctxt "Location/&Caer_Lem_Description"
msgid ""
"Your first mission for the Legacy Council is to reach the outpost of Caer "
"Lem in the Marches, and find out why its garrison commander, Captain Henrik, "
"stopped sending reports."
msgstr ""
"유산 평의회가 맡긴 첫번째 임무는 접경지에 있는 케어 렘의 전초기지에서 수비대 사령관인 헨릭 대위의 연락이 두절된 이유를 찾는 것입니다."

msgctxt "Location/&Caer_Lem_Title"
msgid "Caer Lem"
msgstr "케어 렘"

msgctxt "Location/&DangerRoomDescription"
msgid "A test room for level designers"
msgstr "레벨 디자이너를 위한 실험실"

msgctxt "Location/&DangerRoomTitle"
msgid "Danger Room"
msgstr "데인저 룸"

msgctxt "Location/&OrcStrongholdDescription"
msgid ""
"A damp and moldy tomb, possibly containing riches but certainly offering a "
"deadly challenge."
msgstr "축축하고 곰팡이가 핀 무덤으로, 재물이 숨겨져 있지만 죽음을 각오해야 합니다."

msgctxt "Location/&OrcStrongholdTitle"
msgid "Orc Stronghold"
msgstr "오크 요새"

msgctxt "Location/&Ruins_Telema_Title"
msgid "Ruins of Telema"
msgstr "텔레마 유적"

msgctxt "Location/&SouthCryptDescription"
msgid ""
"A damp and moldy tomb, possibly containing riches but certainly offering a "
"deadly challenge."
msgstr "축축하고 곰팡이가 핀 무덤, 아마도 재물이 들어 있을 수 있지만 죽음을 각오해야 합니다."

msgctxt "Location/&SouthCryptTitle"
msgid "South Crypt"
msgstr "남쪽 무덤"

msgctxt "Location/&TirmarianTower_Description"
msgid ""
"Above the outpost of Caer Lem stands an ancient Tirmarian Tower, smashed "
"into the mountain's flank. It was brought here during the Cataclysm, along "
"with everything inside."
msgstr ""
"케어 렘의 전초기지 바로 위, 산의 옆면에는 고대 티르마르 탑이 꽂혀 있습니다. 대격변의 영향으로 내부까지 고스란히 여기로 오게 된 것 "
"같습니다."

msgctxt "Location/&TirmarianTower_Title"
msgid "Tirmarian Tower"
msgstr "티르마리안 탑"

msgctxt "Location/&Tower_Of_Magic_Description"
msgid ""
"The survivors of Caer Lem told you that the Sorr-Akkaths attacked after they "
"had discovered a ruin in the Badlands. Following their directions, you have "
"traveled to this location, hoping to find traces of the legendary monsters."
msgstr ""
"케어 렘의 생존자들은 황무지에서 유적을 발견한 직후 소르아카스가 공격했다고 했습니다. 지시에 따라 당신은 전설적인 괴물의 흔적을 찾기 "
"위해 이곳으로 왔습니다."

msgctxt "Location/&Tower_Of_Magic_Title"
msgid "Manacalon Ruin"
msgstr "마나칼론 폐허"

msgctxt "Location/&Tutorial_Tavern_Scene_Description"
msgid ""
"Adventurers gather at the Gravekeep's Cask to answer a call from the Legacy "
"Council, which is recruiting new deputies for its operations inside and "
"outside the Principality."
msgstr "유산 평의회가 공국 안팎에서 임무를 수행할 새로운 대리인을 모집하고, 모험가들이 이에 응하기 위해 묘지기의 술통에 모입니다."

msgctxt "Location/&Tutorial_Tavern_Scene_Title"
msgid "The Gathering"
msgstr "모험의 시작"

msgctxt "Location/&Encounter_Hamlet_Title"
msgid "Hamlet"
msgstr "촌락"

msgctxt "Location/&Encounter_Hamlet_Description"
msgid ""
"A small hamlet on the side of the road, like many others in the Principality "
"of Masgarth."
msgstr "마스가르스 공국에서 흔히 볼 수 있는, 길가에 있는 작은 마을."

msgctxt "Location/&Encounter_Crossroads_Title"
msgid "Crossroads"
msgstr "교차로"

msgctxt "Location/&Encounter_Crossroads_Description"
msgid "A seemingly peaceful place along the roads of the Principality."
msgstr "공국의 도로를 따라 펼쳐진 평화로운 장소."

msgctxt "Location/&CradleOfFire_Scene_Description"
msgid ""
"The Crown has led you to this desolate land, where a dark keep rises from "
"the middle of the woods. Explore the area and search for one of the Crown's "
"gems."
msgstr ""
"어둠의 성채가 숲 한가운데에서 솟아오르고 있습니다... 왕관이 당신을 이 황량한 땅으로 인도했습니다. 이 지역을 탐험해 왕관의 보석 중 "
"하나를 찾으십시오."

msgctxt "Location/&CradleOfFire_Scene_Title"
msgid "Cradle of Fire"
msgstr "불의 요람"

msgctxt "Location/&CradleOfFire_Necropolis_Title"
msgid "Sentharyllian Necropolis"
msgstr "센타릴리안 네크로폴리스"

msgctxt "Location/&CradleOfFire_Necropolis_Description"
msgid ""
"Deep in the volcano is the sunken city of Sentharyllian and its necropolis, "
"home of the deceased Imperials who inhabited it."
msgstr "화산 깊숙한 곳에는 침몰한 도시 센타릴리안과 제국의 고향인 네크로폴리스가 있습니다."

msgctxt "Location/&NPEmbassy_Title"
msgid "New Empire Embassy"
msgstr "신 제국 대사관"

msgctxt "Location/&NPEmbassy_Description"
msgid "This embassy is nearby the Legacy Council, in Caer Cyflen."
msgstr "이 대사관은 케어 키플렌의 유산 평의회 옆에 있습니다."

msgctxt "Location/&Hickory_Description"
msgid ""
"This is a well-known site in the Principality, where ruins of the Manacalon "
"Empire serve as landmarks for travelers."
msgstr "이곳은 마나칼론 제국의 유적지입니다. 공국에서는 여행자들의 명소로 잘 알려져 있습니다."

msgctxt "Location/&OrcHideout_Title"
msgid "Silent Whisper Outpost"
msgstr "고요한 속삭임 전초기지"

msgctxt "Location/&OrcHideout_Description"
msgid ""
"Bitterroot mentioned this location was an ancient, pre-Cataclysm Silent "
"Whisper outpost. It might have changed a lot, but you might be able to find "
"some archeological items of great value for some factions."
msgstr ""
"비터루트는 이 위치가 대격변 이전 고대의 고요한 속삭임 전초기지라고 언급했습니다. 많이 바뀌었을 수도 있지만 일부 파벌에 대해 큰 가치가 "
"있는 고고학적 항목을 찾을 수 있을 것입니다."

msgctxt "Location/&UnknownCamp_Title"
msgid "Camp"
msgstr "야영지"

msgctxt "Location/&Coparann_Mines_Title"
msgid "Coparann Mines"
msgstr "코파란 광산"

msgctxt "Location/&Coparann_Mines_Description"
msgid ""
"An old, abandoned mine where you've been granted access, in order to help "
"Auroc and because of your standing with the Baron."
msgstr "남작과의 관계와 오로크를 돕기 위해 당신이 접근을 허락받은 버려진 낡은 광산."

msgctxt "Location/&Map_DLC1_AnfarelDomain_Title"
msgid "Anfarel Domain"
msgstr "안파렐 영지"

msgctxt "Location/&Map_DLC1_AnfarelDomain_Description"
msgid ""
"This village is on land owned by the ancient and noble Anfarel family. It is "
"ruled by Eladien Anfarel."
msgstr "이 마을은 고대의 귀족가 안파렐 가문이 소유했던 땅 위에 세워졌습니다. 그 땅은 엘라디엔 안파렐이 지배했었습니다."

msgctxt "Location/&Map_DLC1_HuntingGrounds_Title"
msgid "Hunting Grounds"
msgstr "수렵장"

msgctxt "Location/&Map_DLC1_HuntingGrounds_Description"
msgid "This area should be a good place to hunt game."
msgstr "이 구역은 사냥을 벌이기 좋은 장소입니다."

msgctxt "Location/&Map_DLC1_HarvestArea_Title"
msgid "Harvest Area"
msgstr "벌목지"

msgctxt "Location/&Map_DLC1_HarvestArea_Description"
msgid ""
"According to Orenetis, this area is dangerous but contains some rare "
"ingredients."
msgstr "오레네티스에 의하면, 이 구역은 위험하지만 일부 희귀한 재료들이 있다고 합니다."

msgctxt "Location/&Map_DLC1_SpiderNest_Title"
msgid "Spider Nest"
msgstr "거미 둥지"

msgctxt "Location/&Map_DLC1_SpiderNest_Description"
msgid "You've been warned that there is a spider nest here."
msgstr "이곳에 거미 둥지가 있다는 경고를 받았습니다."

msgctxt "Location/&Map_DLC1_JungleNest_Title"
msgid "Jungle Nest"
msgstr "정글 둥지"

msgctxt "Location/&Map_DLC1_JungleNest_Description"
msgid "According to Ellaria Anfarel, a huge monster dwells in this area."
msgstr "엘라리아 안파렐에 의하면, 거대한 몬스터 하나 이 구역에 산다고 합니다."

msgctxt "Location/&DLC3_Crossroads_Title"
msgid "Road to the Einareum"
msgstr ""

msgctxt "Location/&DLC3_Crossroads_Description"
msgid "An old, abandoned village, a few miles away from the Einareum."
msgstr ""
